車廂入面冇示威 全部都係乘客 黑警純粹洩憤打人

屌你老母我好想知喺地鐵站拉人你落到乜charge?
落咁多到charge姐係入嚟打市民啦？
受傷嘅市民一定要告鳩警務處加黨鐵
有陰影唔敢再坐公共交通工具嘅要告到佢包你一世的士錢

係恐襲 要廣傳

明目張膽到着軍裝發動恐襲

係恐襲

黑警死打靶死賤屄！

推啦！
黑警離撚曬譜

告黎有咩用 私了仲實際

屌啊，咁同白衫有咩分別，元朗721

入到地鐵坐緊車就係乘客 黑警有冇足夠證據去拉人先？依家乜證據都冇擺明濫捕 濫用私刑

Push

有片

推

兩樣冇衝突
市民喺列車無故被黑警攻擊
地鐵同警務處絕對有duty of care
請聯絡律師索償

好撚明顯恐襲

黑警已成國際恥辱

有無人知，可唔可否集體控告香港警察，香港政府？？ 香港唔得，外國有無呢類型既事可以參考？

煲撚大佢 推上twitter

正路去醫院驗傷拎個報告再告
有保險就claim, 保險公司實告埋一份